獅鳥唔好share出去

你班友睇完獅鳥就瘋狂share出去，係咪傻撚左。係咪唔記得要保護手足。記得下次睇直播見到都唔好特登cut出尼。同埋記得開遮，自己現場爽下好喇。

做法不完美，但可接受，要改善。

好難怪記者，始終人地係要中立